機管局只敢叫國泰港龍cancel，唔敢搞外國航空公司

好似係呢兩間最多人請假

CX工會號召力不嬲最勁

cx係香港做base

推

唔係請假問題
係控制塔唔夠人
要行單春
逼因航取消

機場要人 成朝都無講過機場旅客點